有美團，無窮撚

已經all in

今日大特價

仲唔all in 既

究竟係乜野人😂

又大特價 又有得all in

舊年去過40，今年都可以

OK

150 特價

會晤會有機會追到 騰訊 股價😂😂

$164放左，今朝$159再入。

巴打咁有信心？

睇 200 仲未入恒指

入完恆指

d 資金是味容易d 入美豚？

入左恒指之錢咪散

樓豬下次睇中咩股 記得通知聲